呢個ig ac真係痴撚線

下次唔敢搭車訓覺了

咩癖好嚟

好撚痴線

咁呢啲人又真係訓得特別樣衰

有啲係正常架 訓個覺都比人po上網

仆街見到自己

痴撚線唔敢碌 驚見到自己

唔敢碌落去，驚見到自己

最痴線係啲人投稿 姐係唔係得佢一個咁嘅痴線佬

好撚癲

犯唔犯法

真係 勁多人投稿

好耐啦
利申有follow開

點解會有人咁無聊

我follow 左兩年

即刻睇下有無自己先

點解用我嗰張做icon？

睇到d相笑唔出

成班新會然

好慘 返完工諗住搭車鬆一鬆 訓個覺都比人影

鬼佬瞓嗰張咁型

係...
有啲係病樣累樣個啲真係望到都覺得心酸

個鬼佬

有張蜘蛛俠

光明正大影J圖

你估想架咩
返工返到咁累

咁點解連登仔咁鐘意響條街偷拍女仔 影女ok 可能影到自己訓覺唔ok

細路都唔放過

一直知道有呢個ig存在 所以唔敢搭地鐵瞓覺

follow咗好耐
成日留意有冇識嘅人係上邊 好仆街

日本都有人係twitter開左個專影啲人飲醉訓街

真係好眼訓啊嗎
每日都享受就係返工放工上車訓教

係咁睇有無識嘅人

好驚見到自己
訓個覺都俾人影
你話阻住人就話姐

點解靚女係mtr唔訓覺

好多奇怪page
有個叫peoplestanding

影大肚婆唔驚女權撚呀

不如改名做小弱智？

睇到我都想訓

見到自己

Follow左兩年

唔睇喇
廢事見到自己

.........

Lm

仆街 依家搭地鐵都唔敢訓

痴撚線

連登仔平時咪又係阿豬阿狗都影上黎

唔敢入去睇

屌做乜影鳩我

好彩我唔使返工

專影地鐵內飲食，挨柱，大聲播片個啲好過影訓覺啦

呢d真係仆街抵俾人post嘅

好彩我搭巴士多

已sd 去mtr 執法

好變態

唔敢入去睇，驚見到自己

連登真係多新會員

但個鬼佬型好多

正

出街戴口罩 屌你 咪畀你呢啲仆街偷影 仲要擺上網

真心一問 地鐵比唔比影相架？

訓個覺姐，都要俾人post上網

右邊死白鬼

當年因爲連登follow左

好彩唔搭地鐵

唔小心望左鏡頭

越南人

(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

(2) 任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。

個鬼佬特別有型

香港生活咁慘，搭程車休息下都要比人影放上網

咁多人咁認真
比人擺上ig唔洗死嘅
幾搞笑

笑撚到痴線

點解我地朝朝都要鬼咁早就起身
訓得幾粒鐘返工有邊個會夠訓
一路un 搭親巴士 一路哼
貼住窗口果張鐵柱 中下中下釣魚

證明香港人真係好需要瞓覺

呢個好撚正

agger

cls

有個搭機場快線訓覺都俾人影

即刻多左二千幾人follow

地鐵眾生相

投稿人自己都一樣比放上去

follow左一段時間
有時覺得好仆街 仆街訓個覺都po
但有D好好笑

屌咩
迫地鐵已經夠慘
仲要訓個覺都比人up上網恥笑

agrre

有張係公公婆婆拖住手訓著嘅 勁sweet

大佬俾條生路黎行下啦 日日唔夠訓係搭車時間補眠下姐

新界人

見到標題估到

唔驚見到自己
通常攬住個袋低頭訓

做乜撚野姐你

正仆街

好無聊，不過笑咪笑

Report啦 其實都幾狗 攰想訓下都俾人影

有一股傷感湧上心頭

見到以前中同

sd比佢

冇左佢電話想sd都sd唔到

佢哋仲話如果被影個個要求del 佢哋都會del
係咪on9 一係 人哋訓咗教都唔撚知你影咗
二係 你post咗上去 事主先見到
事主見到之前都比好多人睇到哂 甚至可能都唔知比人post咗上網 事後叫你del又有咩意義

其實果個人就係你

你的朋友就是你

同埋樓主點撚樣del啊on9

死撚開啦

This？

諗起日本又係有個account叫涉谷飲醉酒

Ching幾靚仔

你啲同鄉仲on9

幫你上報就得 大陸仔

點搞到佢個page仆街

南亞狗係賊係低賤但唔撚on9

OK，麻煩各位巴絲幫幫手傳開去，等樓主可以del咗佢

癡線個 page 啲 followers 俾連登仔推高咗三倍

ok， 請稍等

ok 等我同連仔講

係，收到！

好撚仆街吓

幫手del

所以話出街一定要帶口罩

不推不是人

幫你廣傳左 即刻叫人del

各位幫手report呢個post
有Ching比人po左上去

痴線，人數由3150直線上升到9400

正仆街冚家產

應該就快被banned😖

肯定係樓主你自己黎

仆街 比你發現左

屌那星 香港人抖陣瞓個覺都俾人post上網

without the prior approval in writing of the Corporation, and subject to such terms and conditions as the Corporation may impose, use any voice recording or video recording or camera equipment for the conduct of interviews or taking or making of films or videos.

真心問，影相屬於conduct of interviews，定係taking or making of films or videos？

okok!

洗你教？

我訓覺都係係巴士
地鐵唔夠膽

請問係唔係呢幅圖？
本人盡快幫閣下處理！

各位幫幫手回報

3點幾都唔訓
影到樓主都唔出奇

我自己覺得訓覺比人影無咩問題 影咪影

利申:follow左幾年

原來香港咁多痴線佬

唔排除有個去廁所偷影嘅IG AC
分分鐘屙尿屙得唔有型又俾人放上網

訓唔著

幫緊啦

咁惡既，大家唔好回報

幾型啵

搵人report佢k?

一萬follow

發現樓主 唔訓又可以有精神長期玩手機

巴打返咩 唔使做？

6點訓12點起 放緊假

回報

呢個人應該冇朋友 一係精神病

阿寶.jpg

放假都玩電話
俾雷劈架
[memb我聽日都放假[/member]

無記錯依個係個學生做既攝影既art project
不過係連登 同佢地講攝影，仲要係紀實，街拍就算

痴撚線一個po 多左9000 followers

文字上黎睇三樣都唔係

真係痴撚線 就黎多左一萬

屌你老母而家係咪搭車休息一陣都唔撚柒得呀
平時搭地鐵有位已經唔敢坐，而家就算真係有位坐，想休息下又要驚比你影
家陣係咪嫌香港人唔撚夠慘，連返屋企休息呢段路都要人提心吊膽先安樂呀？

支持香港有肖像權

屌你老母搭車訓個教都要擺我上黎

Po完而家成一萬六千個followers

免費宣傳

成日訓
可能有我份

第4幅個大波眼鏡娘

d相有鬼佬 有蝗 有蝻 有情侶 有親子
有攰到訓著既學生同上班族
我又唔覺得個ig係想恥笑或者批鬥人
反而覺得好貼地 有種好安穩踏實既感覺

比起個d 「身邊總有個xxx既朋友」「十個激嬲女朋友既原因」垃圾page有營養好多

第一張條條仔

點解影女人個又冇人叫report...

其實咁睇香港人真係好攰
企喺到瞓嘅人都唔少

鬼仔對腳好長

收到

碌極都未碌到底

見到佢影d相就知香港人迫死香港人係咩情況

又回帶
好耐之前都有個post講

呢對情侶真係仆街 正常訓覺都影人擺上網

痴線 我即刻搵下有無自己

屌

即刻想嘔

得佢先諗到

有100毛加持

Report page啦

成班臭鳩學人反偷拍

係地鐵偷影女啲女 啲女反擊 就屌人臭西兼起底
好啦 到有可能俾人影返轉頭就話好撚驚
雙重標準仆街死全家